龍族教義da 用魔弓上到42lv

係咪有問題
育成的話要刺客加點先勁?
或巫師可以加魔攻

魔弓手成長係魔防?
升黎做乜柒
係咪應該回頭是岸
重練刺客????

呢度有冇老手指下路

隻game唔洗pvp
差個少少唔會差好遠
去到後邊靠黑咒裝就橫行成隻game

記等魔弓頭60-100lv用巫師升魔攻可以高d
不過沒所謂，魔弓去黑咒島係最屈機

即係要重練?
組隊唔知乜問題
打石怪要幾個鐘
仲要冇隻識主動爬怪

我：魔弓
胖：巫師
友：法師，戰士/鬥士

無必要，後期刷滿黑咒裝備打晒金印都無敵
初期練滿職業等級，大約60lv可以試下入黑咒島刷裝備

金印好似極漫長喎
D人3周目都未攪掂

點會阿，一周目搞掂啦

伸利：白金